美國反恐報告︰香港誤把支持民主行為描述為恐怖主義

美國國務院發表2019年度反恐形勢特別報告，批評中國繼續以反恐名義，打壓和監控少數族裔和異見人士，又提到香港當局錯誤將支持民主人權的行為描述為恐怖主義，又指中國政府在香港的發言人形容香港出現「恐怖主義苗頭」，亦是錯誤的描述。報告指中共利用反恐為藉口，以高科技監控和新法律等加強監控新疆，把約100多萬維吾爾和其他穆斯林少數族裔關進拘禁營，認為中國對恐怖主義和極端主義的定義廣泛，繼續引發嚴重的人權擔憂，同時指中國試圖將自身展現為反恐全球領袖，並繼續推動將聯合國作為國際反恐合作的主要平台，藉此積極宣傳壓制性的反恐方式。

唔係誤，係刻意

老屈，當人傻

美國佬好清楚

香港的確有恐怖份子

李柱銘又炒車

美國佬

扔下汽油彈打爛下地鐵站 根本係暴動必定出現 屌你上鋼上線講到恐怖主義危害國家安全分裂國土 吹得就吹

咁客氣話誤判

係 propaganda 唔係 mistake

誤咩誤 係有心 係特登
係屈鳩香港人爭取民主係恐怖襲擊

同ISIS一樣

冇looting 其實只係騷亂

轉頭港共聲明 ：xxxxx香港內部事務 說三道四 省略……基本法

誤把
明顯係刻意抹黑

咪臭係囉... 用鬼又好... 外宣又好.. 你唔做就唔屈鳩你咩?

係，只係騷亂級

推

美國誤把種族平權行為描述成暴動
BLM

Place to ask Michael Pomeo: ".....about situation of Covid-2019" -